NBA 前球星JR Smith 打鳩美國遊行人士

笑撚死平時睇波睇唔出佢咁大份、咁撚好打

jr 終於識得防守

冇人叫time out 唔識停

打撚到個白人傻

打得好應

Nba個個都大份㗎啦，最矮嗰批都6呎

同佢打法一樣 進攻好勁

鷹王不嬲勁

係唔識射波

竟然有著衫？

打nba都唔大份

但估唔到佢反而咁樣發難

無端端俾人打爛架車
比着係任何人都會打啦

玩具係咁

腳波仔嚟

進攻能力仲有一手

做乜打9佢架車？

又有大愛撚叫stop

吾蝗帶刀侍衛

佢會唔會之後比人拉
落左地仲踢頭喎

The rock行埋啲nba球員度都變矮仔啦

佢都好就住踢

踢傷咗自己對腳代價仲大

但我諗JR都冇意欲追上去

MVP! MVP!

最尾走咗去搵葫蘆頂條線 所以先比條友走甩咗

有冇問過奶共占？

事發個陣佢地好似一齊行緊

佢未有工開怕hi

James 後面chase down block咁打柒個白人

而家真係分唔到美國做乜鳩

佢係黑人，反擊冇問題
白人？掂下示威者已經收硬皮

條友搞佢架車先 分清次序

好掛住jr呢條on9仔 仲有番工同人打牙鉸嗎？

Josh

條女好似gta啲人咁跑走

nba 最撚細粒果個都屌打九成半平民啦

拜登：You ain’t black

IT得米七五
你咁講又誇咗

IT? 我諗你都高過佢

去遊行結果打埋示威人士

我講緊屌打呀，幾撚時講高度姐， 同 it 隻揪人地矮都好大機會揪贏你，唔見你搵過再矮 o 的黎講。

佢話哂都6呎6

係香港 一早比手足 圍撚死佢

偷車?
NBA／JR史密斯痛毆白人偷車賊

好似真實得172
雖然佢比起其他人好撚大隻

最多都係捉住條友報警姐
打人又唔岩既

個陣JR係以遊行人士身份一齊行

打女人？

咁仲學人玩玩具

俾人拉咪俾人拉，都唔係第一次

大撚把平民做gym啦 一寸長一寸強
再講 又係你講size先嘅
我就唔信it條傻閪真係打得贏九成半人喇

想請教下你現役nba球員邊個細粒過it?

先唔講美國人普遍高大啲，就算嚟到香港，it都唔會屌打到九成半人啦下話

咪玩啦 美國而家因為黑人被警暴而示威
你估JR會唔會報警呀

佢好似成85kg
我估真係打得贏

話之你咩
如果係有身分既白人打黑人？死撚梗

九成半人喎講緊美國喎
唔係兒登九成半人喎

關咩事
反而宜家風頭火勢警察更加會認真處理

原來樓主柒左

打架講體能呀，你估夠高就得咩。

It 未必得
但一樣高既Nate robinson應該打撚死人

九成半人？

Nate同Porzingis打邊個贏

大佬人哋美國呀
你估香港人咩
淨係識走住黎屌
分分鐘銀把槍出嚟打爆佢老母個臭閪頭都可以

波牛唔識打架
你講笑

咁我又無指責佢

good job

唔係joe smith 喎

樓豬開post搞清楚啲先啦

果個係will smith wo

拿珠都米9啦屌你

如果2018年Final果陣佢嘅進攻好似而家咁勁就好啦

反詹份子

唔係, 條 YouTube 片個title有寫到

交戲畀Lebron

兒登仔以為高人地幾cm就可以打贏人
事實上黑人+nba球員就算得米5都可以打柒兒登仔

我真係笑撚左出黎

The Rock6呎5喎好似係
NBA平均6呎7

就算唔講黑人 教人做gym嗰個jeff都係米7度 但係香港有幾多人可以打得嬴佢
NBA仲要講緊係最勁嗰班運動員

咪係 黑人天生爆發力、速度、肌耐力等等都屌打黃種人 似香港仔瘦骨如柴咩

講真我冇信心打贏個矮我10cm既普通黑人

Shaq 7呎1

術業有專攻

最勁一定係玩boxing

秦巨 1.8m

Jordan高佢20cm又大隻過佢
見到秦巨 都即刻走佬

美國求求其其都勇武派

好多後生1on1藍絲阿叔都分分鐘輸

有張係同Barkley(1.98m)企埋一齊
但the rock都係矮好撚多

170cm黑人打贏180cm香港人有乜出奇
南亞170cm 都輕鬆打贏黑警啦

而家仲要170頂尖黑人運動員打平民，9成半都算低估左黑人啦

人哋票選MVP第四名

鷹王

有幾誇 肌肉質量 完全唔係普通人lv. 比你米九又點

shoot it, JR

Ok
咁對返美國人無可能九成半啩

就算香港報警都無用分分鐘個賊住狗宿嘅又無事

早 · 洩milf

真，剩係識講，真係郁手得1成人

玩具MVP

打nba點會唔大份？

入黎為左睇呢張圖

好似話佢身高雖然唔高, 但力量同重量級拳皇差唔多.

個個係Agent Smith

May 31st is National JR Smith Day

屌你老尾笑撚死

GYM撚點同頂級運動員比
人地身體協調,瞬間爆發力,彈跳,身體平衡,心肺都係頂級

其實點解係前球星？
佢而家仲打緊NBA，如果話球星指all-star佢又唔係

神經刀

好hurt

喺香港就玩具姐

真 試過好多次啦
啲阿叔真係幾大力 後生仔日日打機讀書，人地做苦力工捱左咁多年，邊夠揪

人地D車你以為錢七呀?

咪係 周琦夠高啦 打得贏邊個

你成日搵藍絲廢老隻揪？

有今生

人哋打爆咗佢個窗

我講其他手足
以前細個有較量下既

巴打 留意左你好耐 你係連登都幾活潑 個個post都留言

共占食屎啦

周街無差別咁打爛人地D車叫遊行人士? 班ON9連黑人部車都照打爛 然後同我講係反種族歧視? 笑撚左

屌佢同我或者lebron隻揪佢應該都收皮

如果高你一個頭仲敢唔敢去打佢

魔獸

條友打爆佢架車 唔知想偷車定點
打鳩佢好正常

巴哥咁矮架咩

JR：恰鳩我？屌你老母！

隔離個個6呎11

身高係睇搵邊個比姐

死矮仔

踢果陣實係諗住沾屎

Let go hawk

條友無出圈，抵打

上年班狗係旺角刮花左外藉人士既車
個外藉人士都無打人

你個任何人論點唔成立

the rock同barkley oneal合照

玩具撚唔打波，打人

明知假膠都覺得好好笑

足球瘦撚實比人打番轉頭

兒登仔連bogues 都打唔贏啦
用鍵盤同口就有得打下

班狗唔計係人啦下話
4隻腳架喎